今年final唔撚係又猗vs湧呀

今日猩猩個勢咁勇睇怕都係食住塞贏game7
箭個邊波叔又唔知game7出嚟有幾成功力

講真呢幾年猗同湧成日係final碰頭，都算叫做死敵，但係唔知點解完全無當年黃綠大戰個種熱血同震撼人心嘅感覺

再加上依家明明身體對抗強度叫低咗，反而啲星仲易傷，未打playoff已經殘陣，打打下又傷一件，搞到勁撚無癮

假波

節奏快咁多，當年用盡24秒打陣地，對腳冇咁傷

內定嘢勇士冠軍啦

邊度有火箭份，你睇下啲球證偏哨 ，個NBA總裁想整勇士皇朝，唔係點會比佢哋抱團，當初CP3去湖人又唔得。

屌 講咗幾多次 當年黃蜂比人拓管緊 所以其他球隊先有權ban 你真係on9得可以

賣咗盤你覺得我唔知？

又冇當年嘅事實根據，憑咩話人on9